點解啲老豆老母明明係偏心但又唔肯認?

依頭比完3k家用 依頭老母就話"借"左3k比啊哥
十幾年啦 成日見佢成身數 老豆老母又話要慢慢教
大佬啊 你幫佢還已經唔係教 係縱 講極都唔聽
抽到公屋裝修埋比佢住 明明間屋有我名
佢一蚊家用都未俾過 問我借就多到數唔到 冇錢個陣又要老母比租
成Q日話: 你咁叻 自己搞掂啦 搵到錢咪好幸福啦 出左糧就好比家用啦
對住佢: 今晚番黎食飯想食咩 飲咩湯啊? 夠唔夠錢啊? 還左今期啲數未啊?
真係搞到好心理不平衡 好灰
點解乖既你就唔理 不孝個個就有你地去關心有錢有樓??

好想喊

有冇人有仆街兄弟姐妹但父母永遠係對佢地好啲?

你一定係女

出世揀錯性別

見你出咗身
儲夠錢就搬出去
搵個男人互杷扶持一齊生活
屋企唔洗再理

唔理就會屌9你係咪當屋企人死晒

我明明好想孝順佢哋 點解要咁對我
多謝你

無問佢攞返半間公屋咪益咗佢地囉
再嘈報房署添呀

唔好浪費時間金錢喺佢地度喇
儲夠錢拿拿林搬啦
最緊要搵個男朋友
一個女人仔唔易過

好驚會咁

黑心呀 乜你咁對你屋企人都有 養到你咁大都唔比番些少屋企(佢可能會咁講)
總之係佢眼中個女做咩都係錯 仔做咩都係啱架啦

唔洗驚wo 實會

你點對我 我咪點對你囉
有問題搵你個寶貝仔啦

我屋企要我讓埋間公屋比細佬買添
我就係出面租左十年樓
係咁強調我讀到書，大把前途
要我幫下個細佬

而家佢搭個fd順風車撈到風生水起，我就繼續個個月交租比人

慘 以為電視劇先會有依d情節

多謝你 連登有愛

你又好似岩

我未講哂 講完你會點

唔知講咩好 點解d老豆老母會咁

做人要狠心 自私啲
吓吓諗人地感受
咁邊個在乎你？

如無意外 年尾就可以搬走 希望佢哋識得珍惜

搬走係結婚定點？
一個人住好重開支
(雖然用錢買自由好爽)

結婚了

放棄唔珍惜自己的家人
將你的心神放係自己選擇的家人度啦

算啦
搵到條仔就好走啦
呢個屋企唔值得你留戀

如果出咗身搞得掂自己，講句係就得，得頂多之前學費嗰d還埋就冇拖冇欠
始終之後就算你有難佢地都唔會幫你

我老母成日話: 你依家係咪同我計？你細個嗰陣我有冇同你計啊！

同佢地政見都好唔岩 依半年好心淡

大家咁話
我都同屋企人嘈得好犀利 講到要趕我走咁滯

係你咁廢仲比家用又唔反抗者

好彩男朋友個邊好好 如果唔係我應該壓力大到

唔通直接話你聽鐘意另外果個多啲咩

我無兄弟姐妹唔會明你感受 ,冇計
不過睇你好似好有孝心，都係美德嚟
我只係覺得大部份華人都係比個種傳統家庭觀念綁住
傳統思想重男輕女，長子嫡孫，長輩永遠是對的 做子女一定要順從

一日仲係華人社會我哋都係走唔甩，我只可以祝福你啦

通常啲父母係偏心廢啲性格差啲個個
乖既孝順既自己搞得掂都無咁得寵

咁都好d，雖然成日話就話結婚係兩個人嘅事，但現實又點會係咁簡單

做女人真好

我錫女
佢媽成日話個女淨係搵我

有幾好？

結婚就唔好諗咁多
留返啲精神時間比自己好過

仲會話你冷血

細個老豆老母都要做野
D家務留比我同呀哥, 但我呀哥永遠唔做
同老母投訴, 佢覺得無問題
仲話"因為呀哥係男仔“黎開脫
大左出黎做野我老母開口講到明要我養返佢25年
而我呀哥一蚊家用都未交過
利申: D家用同零用個個月比老豆, 一蚊都無比老母, 同呀哥感情ok

真係叫佢搵個仔養老

我記得細個問媽媽屋企係咪重男輕女，佢答唔係。但係我成長階段中，冇一次佢地係唔偏心個仔，個仔打我逼我原諒佢，個仔打佢鬧佢都可以忍。早幾個月，我頂撞左佢地幾句，佢地換左屋企把鎖，將我間房啲嘢掉曬出門口。

可以脫離佢地啦

再計就屌返佢做乜生我出黎

有冇幫呀哥比埋結婚錢先